燒衣新手、星期二前要去燒衣

想問有乜要準備？
食物？豆腐芽菜、糖、零錢、衣包、酒、水果

要講乜？
想祈求家宅平安、屋企人身體健康

諗住黃昏去屋企樓下燒
有化寶盤

請大神賜教

希望上帝咪撚憎我

去年7月14班黑警仲要驅趕人燒衣
我係好想你地死，好憎你地
鬼朋友都憎你地

點解去

點解唔去得？

人地問你為咩去 你就問人點解唔可以去

估計當晚燒衣過程同最後得著係

付出衣紙同野食既金錢

感受下香港少有祭典氛圍

最後耳邊聽到有小朋友同你講返聲多謝

你去燒衣鋪買些少野，再問個老細應該相當清楚

有事所求、布施先去
唔係你估貪好玩？

會問 諗住上黎問下有無人有經驗

人地問你點解去 你就串柒柒反問返人
想積德點解唔由口德開始？

我唔覺我無禮貌
你咁玻璃心受唔到唔好上網

你唔覺咪得 我受得起
係鍾意過嚟問你野 唔鍾意答可以唔答
唔想俾人問可以唔好上網

我個人就燒金元寶同紙錢多，始終錢能通神另外都會報告下屋企人狀況同祈求保佑

不過注意唔係度度屋企樓下都比人燒

燒街衣要連續燒足三年先可以停

謝謝你
主要是屋企人在醫院想保祐下佢同家宅
我樓下可以燒

如果係有用
我年年燒都得

燒左之後有無好運到

唔係好覺不過心安就真，想幫下你屋企人嘅話，物理上可以探多啲佢哋，而求神佛就去拜或者去念經食素，但呢啲就超出我知識，講到尾最緊要心意，你先人會睇到架
希望你屋企人快啲好啦

我都想探佢，但醫院唔俾探
有好人哥哥病房助理幫我媽影相
精神尚可
而家佢有事牽動著情緒，起起伏伏
所以先想拜拜唔想有野搞我地
係唔係要好似上面講要拜三年？

你咪得閒face time下都好
但要拜幾耐我就唔知
聽你咁講咁似報夢，如果係的話先人有時會有特別要求，就要靠你哋滿足佢啦

我媽俾人綁左手同住院太耐有認知問題
不可用常人去諗佢
如果佢用到手機，我今日就唔會開帖，我就唔會咁擔心

最好就唔好講太多自己嘅資料因為唔係個個陰間朋友都係好人，可能有啲係別有用心嘅會惡作劇你或者再做啲衰嘢
燒衣俾佢哋係為積陰德，唔係叫人幫你，佢哋都只係路過，你招待啲host嘅話都唔會要求人哋幫你啲咩啦
如果真係有嘢求保佑，你都係去大廟拜神啦

知道
謝謝指教
而家去唔到廟拜神
遲下去拜四面佛